下星期日，七月廿八，光復元朗

將軍澳既攪手對唔住
可能要同你打對台
但依壇野唔報仇真係忍唔到

推

727????

7咩28，722 723 724 725 726 727 啦

最好星期六日啦
全港好多市民都想感受下元朗風土病

Push

直接聽日 仲等?

聽日！

點解要認咁多日

點解香港變成咁仲可以掛住份工

元朗反鄉黑運動

只係怕閒日唔夠人多

聽日既話我照到

返唔到屋企嘅手足入黎!! 有地方落腳!!

屌晒佢地老母！！！

下你老母 聽日就去

聽日

光復元朗 刻不容緩